[1920]紅磡站各出口有防暴

1920 紅磡站A D出口均有防暴警察戒備
Source: 紅磚+一手

Push

尖沙咀碼頭都有狗

老銅狗走晒 小心去其他狗鐵站接放學

推

宣布左戒嚴未

一Push